突發！！！教欲局疑向教師提出如何處理杯葛警察子女方案

當學生疑被欺凌及杯葛時，容許教師說不知道或不清楚教師不需要覺得對學生目前面對的問題負上責任

點算好，警察子女好危險

推

教欲局好衰

典算呀

仲返唔返學架

好驚

去大灣區讀啦
成班畜牲一齊讀就岩架喇

喺犬隻宿舍自學啦

佢地有問題，去報警咪得，關你教育局撚事？

老師都唔幫學生了

老師都冇責任去管啦

不知道
自己也不理解

欺凌與杯葛就係社會當前既狀況
老師可以說不知道了

死啦，教欲局好衰衰

請唔好杯葛喎

咩博士級人諗 十幾萬個月教人唔知道

又要驚又要融入社會

手頭上無資料

當事人可以去報警求助

驚咪唔好返學

教欲局要反了

呢個要推
老師：不知道

同埋根本一直以黎，介入欺凌都係適得其反
只會令個細路更慘
警察果d咩組隊返學團
根本全部on99

不知道不清楚，嚴格跟從教欲局嘅指示

反了反了

打狗 救人
衝

你！你！你！
要同警犬個仔玩！

有人被欺凌嗎？

不知道 ，不理解

手頭上無資料

放晒全校狗仔女喺一班小班教學，等全校都知佢地黎自被詛咒嘅家庭

不知道 無野講 唔理解
世界真理

驚咪唔好番學囉 係大灣區起間狗仔學校放埋一齊咪害人啦

真係痴撚線
唔怪得個個都要去外國留學
香港呢啲地方就係教你點做個順民

不完美 可接受 不知道

家長: 教師:

:你知唔知我個仔俾人蝦呀,你點做教師?
:不知道
:到底點解會發生啲咁既事?你打算點解決?
:我自己也不理解

禍必及妻兒

好呀, 我地用自己既方法同佢"玩下"囉

手頭上冇資料

愈係禁聲愈要大聲

需要同學保護嗎

教育局局長玩撚完了
準備入狗屋飲茶

老師識做啦

講真，成壇野都極少搞到楊局長

班狗突然走火射埋去呀楊局長到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唯一方法係警察自己公正執法，一係就隔離子女同其他正常學生，唔係點都拆唔到

係班房整個特別座位啦 單丁坐係老師枱格嚟個隻

愚民教育

教師無責任

721 85 811

特別保護座位

其實幾十年黎都有
外國都有研究顯示如果下下都大人插手
個細路係唔識大同影響日後社交（包括婚姻）
細路野係要細路自己學習解決
老師罰左個同學其實幫唔到解決
只會令當事人更憎對方

哦，好簡單啫，叫全部狗仔狗女休學半年
唔返學，咪唔怕俾人杯葛囉

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

屌 佢地家長仲恐怖

原來係咁嘅意思
師父明白了

今次老師就真係要介入下

老師：嗱，各位同學，XXX就話被人欺凌，因為佢係警察子女。我嚴厲遣責欺凌嘅同學，你哋唔好搞XXX呀！佢係警察子女嚟架！
全班：哦！明晒！識做！

過去三十小時，香港發生了甚麼事？
What's happened in the past 30 hrs:

岑子杰，民陣召集人，遇襲；
Jimmy Sham, convenor of CHRF, attacked;

陳浩天，民族黨召集人，被捕；
Andy Chan, convenor of National Party, arrested;

鍾健平，元朗遊行發起人，遇襲；
KP Chung, applicant of Yuen Long march, attacked;

民陣八三一遊行，被禁；
Planned march organized by CHRF on Aug 31, banned;

香港眾志黃之鋒、周庭，被捕。
Joshua Wong and Agnes Chow of Demosisto, arrested.

香港已進入全面威權警察國家時代。
Hong Kong has become a full fledged authoritarian police state.

老師不嬲唔知道同學點解俾人杯

同學杯葛我
老師：我不知道

同學知道我老豆係警察話要禍必及家人
老師：我不知道

致 和理非

狗仔：老師 佢地蝦我
老師：唔清楚唔理解

「自己也不理解」

係咪等於「我無嘢講」

假如有狗仔狗女投訴，老師可以叫佢提供證據，無就唔洗理啦

推，我唔知道，亦唔清楚，點解呢位同學會比人杯葛wo，呢個問題可能要問翻同學仔家長

Bind

Bin c

即係佢地平時都係用哩招

不知道

暗黑兵法黎嘅

狗仔：爹地學校有人蝦我
犬隻：喂miss你知唔知我個仔俾人蝦呀
老師：不知道不清楚

不如叫警仔警女唔好返學啦

老師 話： 我都唔知 邊個係警仔女點幫呀！
開學 第一日mark 底先

不知所謂

驚咪唔好番學囉

推
830
831

Push

咁老師係唔會知道邊個阿爸係黑警嘛

最好安排黑警仔女坐係班房中間，前後左右嘅同學仔都可以一齊保護佢人生安全

邊個同學老頭老母係黑警嘅請舉手

有狗仔狗女俾人杯？

不知道
不理解

北上大灣區返學吧

回力鏢, 唔推唔得

藍師實冇事

驚就唔好番學

老師 你知道我地欺凌狗仔嗎？
不知道

今舖我就請教欲局喇
用返狗仔果招

: daddy 我俾人蝦呀
: 下有冇話俾老師知
: miss 話佢唔知道唔清楚唔了解手頭上冇資料
: 屌丫咁就得了既!!
: erer sir 都係咁講所以冇計

危險咪唔好番學囉

有智商都唔返學啦。。。。做得狗邊有好下場

唔番學咪得lol

跟返藍絲理論
好人好者番學俾人欺凌
肯定係佢地做衰野

推佢落樓梯

不知道 不清樅

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

其實香港咁多佢地口中嘅曱甴！真係好危險！
因為大家都知道報應落啲畜牲度吾會有用，但報復落啲狗仔狗女度，真係好慘！
正所謂驚就吾好出街番學！上大灣區讀書，好多護旗手安全好多！

比0分份卷，話我唔知道

開學啦， 唔好講粗口啦

驚咪唔好生架囉

生存

驚咪唔好返學